嘉士伯7月5日於全港20個地點派發逾10萬罐啤酒

利物浦LIVERPOOL終於一嘗英超冠軍心願，由1992年已開始贊助利物浦的嘉士伯，將於7月5日於全港20個地點向市民派發逾10萬罐500毫升的嘉士伯啤酒。

日期：7月5日 (星期日)
時間：12-5PM
派發地點如下：

中環碼頭
炮台山地鐵站 A 出口
赤柱大街
灣仔駱克道/ 東角道
黃埔地鐵站 A 出口
觀塘地鐵站 A 出口
荔枝角地鐵站 A 出口
樂富地鐵站 A 出口
旺角豉油街
尖沙咀海防道
東涌美東街
葵芳地鐵站 D 出口
上水龍琛里
寳林地鐵站 B 出口
沙田地鐵站 B 出口
大圍地鐵站 B 出口
大埔地鐵站 A1 出口
荃灣楊屋道
屯門新墟 (近屯門市廣場二期)
元朗又新街

廢老排完又排

排隊喎
大家唔係唔排下話

渣打夠贊助 又唔見派錢

渣打依啲垃圾唔好提啦

如果個staff派之前即場打開個啤酒蓋就好笑